銷售員6.16涉推跌六旬漢致死 要繼續還押到下年

反送中抗爭初期，200萬人於6月16日參與大遊行。當晚人潮散去期間，一名時裝店銷售員被指在中環碼頭與六旬漢爭執，其間推跌對方，令六旬漢兩天後死亡，被控謀殺罪。案件數度提堂，今在東區裁判法院再訊。控方表示要再向毒理化驗官取得死者死因，以進一步諮詢法律意見，申請將案再押後至明年1月8日再訊，獲裁判官批准。

控罪指，被告梁清言（26歲）於今年6月16日在中環7號碼頭外謀殺周鎮和（63歲），導致周在同月18日死亡。案件上次提堂後，押後待控方取得驗屍報告。辯方今指本案已第三次押後，控方應有足夠時間處理案件，為對被告公平起見，要求法庭聲明這是最後一次押後。惟裁判官表示，有見案情嚴重性及複雜性，拒絕辯方要求。被告繼續還柙。

仲有險可守?
全部都紅官黎仆佢個街

如果判無罪 坐咗果半年咪白坐？
有無得賠？

呢單始終搵唔到個証人

其實呢單係做咩事？明明兩個都係手足

點解係謀殺？撚有plan

我今日打完人 俾我打嗰個十年八年後死咗可唔可告我謀殺

好想問有咩複雜

唔明個邏輯

個阿伯飲醉酒打尖

無邏輯

你反政府咪謀殺

你撐政府咪普通傷人

係咁架啦 係好嬲呀 不過仲有險可守

唔搞得法庭

而家搵到在場的FA未？

宜家單單都屈你坐到過年
屌佢721果班暴動反而有得保釋

之前唔係有個護士既咩

到最後告唔入 係要人白坐 可唔可以告鳩doj同個垃圾法官

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

大部份坐左咁耐都會心諗多一事不如少不事
同埋告又要玩你一排
班紅官仲要好大機會ban你 要你比訟費

級

明屈

講真，考慮下認誤殺仲有機出返黎。